有無人唔見左學生證

執到張學生證
希望你仲未補返張新嫁啦

星期五會擺係旺角個mtr到
自己認領啦

係咪之前話層壓式騙局個間

好似係